難聽都要講 與其諗捉鬼不如提升IQ

6月講到而家講到口都臭埋
你識獨立思考
有幾多鬼係入面都做唔到野

【 六四2.0 】政府血腥鎮壓 香港市民發出緊急聲明

洗撚捉鬼
不如利用鬼睇下佢地有咩行動好過

推
五毛一定會吹捉鬼風向進行內部分化
見到疑似係鬼唔好直接踢爆
望撚實佢D行為